\assignementTitle{}{4}

Гена очень послушный и умный маленький мальчик. Как и все дети он любит играть в кубики, но часто ему в голову приходят сложные математические формулы или непростые задачи. Вот и в этот раз, когда он раскладывал кубики, то придумал очень интересную задачу.

Он начал выкладывать кубики в ряд длинной $n$. Причем высота на $i$-ом месте ряда составляет $a_i$ кубиков. Тут он и задался вопросом: какое минимальное количество кубиков надо переложить, чтобы все высоты стали равны. Кубики можно перекладывать только на соседние места,   то есть, если мы взяли кубик с ряда номер $j$, то можно положить его на ряд номер $j + 1$ или $j - 1$, если такие существуют.

\inputfmtSection

Первая строка содержит одно целое число $n$ ($1 \le n \le 10^5$) --- количетсво рядов из кубиков, которые выложил Гена.

Во второй строке дано $n$ чисел $a_i$($0 \le a_i \le 10^6$) --- количество кубиков в $i$-м номере ряда.

\outputfmtSection

Выведите минимально количество перекладываний, которое необходимо сделать Гене, чтобы все высоты стали равны, если Гена не сможет выстроить такой ряд из кубиков, выведите $-1$.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
4
2 1 2 3
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
2
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
5
2 3 4 5 6
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
10
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_034}